放全新 iPhone 6s Plus 矽膠護殼 - 午夜藍色 $130

抽獎禮物 全新未開封
不議價 坑口地鐵站交收

起碼貼張相睇下啦
我連午夜藍係點樣都唔知

咁珍貴留比你後人啦

7+ 我就同你要左佢

$20

0.5收

10000收

100

Lihkg 真係越黎越低質
原價300 全新宜家賣130都比人玩
On99

大撚把地方有特價啦屌
洗撚原價買

係撚原價

有無人有新6s 殼放

其實貼去高登啲回覆都係差唔多咁上下質素

唉 真係好撚慘

$100 促銷 只求放出

而家洶寶有好多殼，個樣會做到同原廠一模一樣

喂 大佬3
唔係買就咪玩9人啦
人地話到明原廠貨 又唔算開得貴個價
自己淘咪淘囉 人地欠你咩

淘寶個啲連手感都同原廠接近，證明apple食水深
不過原廠100蚊係十分抵屌

有興趣但坑口好遠